藍絲話我地曱甴其實係讚美緊我地

曱甴=小強
小強生命力強
基本上你冇乜可能殺得曬
唔知你地有冇睇過王者天下
主角同另外兩條友因為永遠都唔死
所以比人叫三小強
班藍絲同蝗叫我地曱甴正正形容我地打不死
我地要多謝佢地唧支持

光復香港，時代革命

On9少陣當幫忙好嗎

想比大家知道佢地以為用曱甴叫我地係侮辱我地
其實冇咁嘅事姐

諗得正面係好，但事實可能無你諗得咁好

On9少陣當幫忙好嗎
去人化, 所以咪斬我地D人都覺得合理LO

其實佢地諗單好單一
我都有咁解讀過 但俾你仲深入....

有冇興趣分享下

咪撚柒好唔好

我只係知佢地係老鼠

點都好啦，純粹個人想法

總之大家都要繼續努力！唔好放棄

火星異種

今日真係見到有人用火星異種嘅曱甴加頭盔話係我地

佢地去人化合理化對我地所有既殘暴行為
有冇見到被斬、性侵、武力升級既情況愈黎愈差

重點係去人化呀

講左幾撚多次係dehumanization
你鐘意樂觀係你既事
問題佢地係帶住殺意咁叫我地

點解會出現曱甴
因為屋企開始污糟
有垃圾都唔掉咗佢
踢開一邊 睇唔到當冇
慢慢就會開始吸引曱甴
到之後你就算殺幾多隻曱甴
都唔會殺得晒
因為最根本嘅問題都未解決
就係揼垃圾

你以為佢只係貶低你，其實佢係用黎去人性化，殺人更輕鬆

樓主絕對係打飛機的典範